AirPods 3 with noise cancelling found in iOS 13.2 beta

正 ~!

October event?

今次可唔可以唔好流音

都係覺得個樣有陣柒味

咁就買得落手， 但係希望佢落埋 Beats 到囉

冇咩可能

唔入耳嘅話主動noise cancel會準確咩耳罩？

好樣衰
仲係接受唔到

到時咪唔好買 等我買

apple產品有邊樣唔是有人話樣衰但仍然好多人買
我都希望好多人真是咁, 等我可以一出就買到

唔使講，一出即買

幅圖好明顯係入耳喎

一出低價入airpods2

洗唔洗2000?

咩叫流音

漏 一時打錯字